表白失敗，連朋友都唔好做

表白失敗左，仲做朋友有咩用

好撚慘

巴打我表白既勇氣都冇

恭喜條女唔使再比條傻鳩煩住晒

其實係架
又變唔返以前咁fd

唔表白都仲有朋友做，
係做兵先岩

仲做朋友即係要做兵

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

唔想做兵就連朋友都唔做

又係潮文，最了解毒撚嘅始終都係毒撚

表白失敗左，但仲係朋友，條女仲成日約我去玩不過係一大班朋友

笑撚到

毒撚契弟都表白成功到，啲女咪好唔得閒

屌，你拖撚住條女味脫毒囉，冇女拖全撚部毒撚，都唔知咩野19定廿

一世朋友

有無女同毒唔毒無關係，btw, 我真係好鍾意睇啲死毒撚不自量力去煩住人，最後比人收皮嘅衰樣，咁先係天有眼

表白衰左都搞到咁大單
毒撚真係痴撚線

哪來的自信

人地見到你有非份之想都想你即刻消失啦

我等左三年 都唔敢表白 因為知奶硬野

一樣 依加仲好掛住佢 但係我諗我地應該以後都唔會再聯絡 好後悔

其實，邊度講過係毒撚表白，靚仔表白唔衰得？有錢仔表白唔衰得？女追男表白唔衰得？
文盲真係痴撚線

睇黎你因愛成恨，你衰撚左幾多次

無成功過，咁又點，人地鍾意你就自然一齊，呢啲叫兩情互悅，毒撚果啲就叫一廂情願，自制興奮
你衰就梗架啦，怕條撚咩 到你遇到真愛，就知表白幾咁傻鳩！我依家恥笑你就一定架喇，你第日會多謝返我

你文盲怪我
話緊你衰左搞到咁大單
又唔做得朋友又傷春悲秋又乜柒乜柒咁
真係毒撚先會煩呢樣野
朋友都有分距離架嘛戇鳩仔

佢唔係毒撚咁簡單，佢直情係小學生